元朗知錯 坑口乃念最初～

三個月前
嘻嘻哈哈初上連登
上創意台改下歌詞
「頭搖又尾擺 車門凹晒～」
「元朗知錯 坑口乃念最初～」
推到J.Arie唱
上影視台
睇下啲爆雷撚喺Topic寫Ironman未死
上體育台
睇下花迷同丙朗粉口水戰
點解曼聯咁勁都攞唔到世界杯
直到一日
連登公告暫停所有廣告
反送中全面開戰
69一百萬
612金鐘煙火大會
616二百萬
71入立會
721元朗黑夜中聯辦
728上環
各區連儂牆
到今日遍地開花撚警畜
世界彷彿變了樣⋯⋯
兄弟姊妹戰友們
緊記，要上一齊衝，要落一齊退
坑戰相信仲有漫漫長路要行
但願有日重光
煲底見就免喇
嗰啲鬼地方，冇事邊個想去
到時各個版面再相認吧～